集結熊軍，一齊入sqqq殺納指一個措手不及！！

衝呀

終於識用自己能力
祝你早日拎返個名